---
title: 1e STARRTS schrijven + dit ben ik Profiel
date: 2018-03-20
---

Vandaag ben ik al begonnen met het schrijven van mijn 1e Starrt: Samenwerken. ook heb ik gewerkt aan mijn Dit ben ik Profiel, die ik van feedback heb laten voorzien door Fedde. 

hieronder de resultaten van het DIt ben ik Profiel en de Reflectie cyclus

![enter image description here](https://lh3.googleusercontent.com/O1mshw8T3uqpCLjyKqDsU3DFmnsaHmRdthZseCyYwcUrBuHs-6Q4CAzhSw50fQoF45I2Hk0-GMWN)
![enter image description here](https://lh3.googleusercontent.com/9C_dqbCsp1Bszjb43P5n0I5A9EDTUNG5CBcrtFJUSE38CblVa8L8PTywnTzzk8nMvV9uzz6zhuY6)
